[1+1=2] 岩先剪左個頭，型左勁多阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿！！！！

岩先同個師傅講唔要中間留番側邊，型仔左勁多阿！！！！！！

利申無圖

我做1 你做0

爽

而家真係打飛機都照鏡j自己阿！！！

哈哈哈 好笑😄

笑？！
羨慕我有新髮型嗎

羨慕到極點

當然啦，你個禿頭狗

摩西過紅海

摸閪

肥

唔係肥！！係大隻仔！！

夜啦

幾Q

❌❌勁爽

再嘈踢爆你春袋添阿

我係小李子

垃圾一件

傻🍉

❌❌❓

西瓜好甜